真正既三文魚係唔會食日本人

大家認唔認同

樓主小學雞。學好中文未